［突發］許留山侍應唔識講廣東話

係許留山食野，叫條女侍應過黎

: 我
: 女侍應

唔該叫野
(蝗語) 你說什麼

屌俾大陸人買起左連廣東話都唔洗識講 仲衰過譚仔

以後都唔撚食

香港淪陷都無人理

客人黎